［街頭偽術］撐Popo Street Art

支持香港成立 中立 可信 獨立調查委員會還警察「清白」

一齊集思廣益諗吓可以點從street art方面向市民大眾宣傳警察嘅日常工作，從而改善部分人對現今警隊嘅誤解

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

Pish

齊上齊落

洗牆都得

幫手推

利申 中學VA拎C+

比起歐洲主要城市，香港嘅塗鴉真係好少

幫手推post俾多啲人見到

絕對支持，本身我係一個好鍾意塗鴉嘅人

去到唔同國家都會留意

最好中英都有

有designer，但整模方面有啲麻煩

pish

未整過
係米印完膠片後
自己手界？

膠片/紙皮/發泡膠板等等都可以

手𠝹比較慢，如果搵到yellow object有laser cutter就可以mass production

噴完就掉，污糟邋遢

你張圖有d字𠝹唔好

個權字𠝹個時要自己就位

見到，隹左下要開一刀

我都有諗過 最好參考下banksy

Push

鑒於香港一啲都唔開明，現時局勢周街都係狗、藍絲，要搵人睇水 同埋要快，咁大幅暫時未適用於市區

最好都係啲A4-A3 Size